\documentclass[a4paper,reqno,11pt]{scrartcl}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsfonts, amssymb, amsmath, amsthm}

\begin{document}


\begin{enumerate}
  
 \subsection*{Вводная часть}
  
  \item Тест
  
 \subsection*{Алгебра}
  
  \item Подстановки
  \item Комплексные числа. Системы линейных уравнений. 
   \item Линейная зависимость и ранг. 
  \item Определители.  Операции над матрицами.
  \item Векторные пространства; базис.
  \item Линейные отображения и линейные операторы.
  \item Билинейные и квадратичные функции.
  \item Собственные векторы и собственные значения. 

\subsection*{Матанализ}
  \item Пределы и непрерывность.
  \item Пределы и непрерывность. (2)
  \item Ряды. 
  \item Ряды. (2) 
  \item Дифференцирование.
  \item Формула Тейлора.
  \item Интегрирование.
  \item Интегрирование. (2)
  \item Повторение.
 
\end{enumerate}
\end{document}